大陸人入侵賣寵物

喺iPetHK寵物Apps發現有大陸人賣寵物 ，扮喺免費領養然後岀價賣病貓/狗 cls

問心你覺得呢啲咁細隻既名種貓會唔會免費送比你？同你又唔係有親，用下腦都知唔會免費啦，就算真係咁好免費都唔輪到你啦

下 樓上乜撚野事？
依加講緊扮免費領養之後要收你錢喎
咁點解唔一早明買明賣？

一陣收工返屋企我就ban鳩哂呢d寫免費但實則係收費嘅post

做咩事佢啲中文好似google translate出嚟咁

咁咪即係犯法囉 係咪你無腦唔明人地想問啲咩出嚟?

已經比我剷哂

小心騙案
佢地唔係大陸人
係外國呃錢集團
俾咗錢無貓俾

樓主，段片好耐之前已經有
之前差啲誤中呢個局，對方又係話有兩隻英短唔要..
之後發現係呃錢黨

已經係app store限制左得香港地區先下載到 希望可以改善情況
唔好咁多垃圾POST

值得推